sparkling water 同 still water 有乜分別

Sparkling water is not still water but is still water

樓主好高質

10/10

負皮 上一頁